今日唔好去西環

或有馬後炮之虞。
奇門遁甲中有八門：開。休。生。傷。杜。景。死。驚。

警狗早期以阻塞為主，乃杜；
後近日落之時，開砲彈，和理非入驚門，朗屏六半前陷落；
入黑，元朗站成傷門。
死門喺兩條鄉村，縱觀終日popo都想引人入去，好彩冇人瀨野。

仆街又中計

不好以後唔好出黎示威啦跟你講法